話曬都有幾千人中武漢肺炎？點解我身邊一個都冇

到底係邊到人中

乜冇朋友好威水咩

你有朋友中左咩？
我真係咁耐都係得條女隔離公司個員工個朋友懷疑中左

Agree 自問啲衛生唔係做得特別好 又成日出街又會周街摸
但自己同身邊人都無中 可能中左個堆都係口罩都唔帶嘅廢老

戴口罩係有用醫護就唔會中啦